今次東張西望要讚

開題就講班大媽為錢
係尖沙咀表演

跟住個個shot都影住佢地收錢

而家影住個伯追住鏡頭搶機

死廢老

個呀伯係咪以為自己好撚型

最重要影到班老雞收錢

做得好

禾地係開身，唔係臭呀！

我地係開心炸,唔係嘈

死廢佬

為開心！！！！！

小見
今次東張西望做得好

個廢老學人扮潮童

成班老雞

頭先有條女幾大波

廢老

每個shot 都收錢

最緊要就係影到佢地收錢

做得好阿

屌你老母，有無交稅呀，租又唔撚洗比

其實係咪有得屌佢地

而家後生仔唱下歌 要同班收錢老雞

鬥大聲

真係寧願佢哋去旺角算

將旺角嘅風氣帶入嚟尖沙咀

旺角表演文化=傻佬傻婆跳癲舞！！

歌舞妓町

老雞

屌你老母

播歌真係好撚討厭 唔撚理你唱得幾好

PTGF老坑版

有仔果條女

今次盡顯tvb報導角度係完全一面倒

但想唔到係屌柒班老雞

真係要讚

中環海濱 尖沙咀會變成點 好驚

有仔果條女有巴打cap圖分享？

有沒人可以光復中環海濱 尖沙咀

班大媽影衰香港

就算尖沙咀又禁止表演

班老雞都會走均18區
巡迴演出

今次真係遍地開花

垃圾政府斬腳趾避沙蟲

個條仔話想佢地番旺角 屌 咁咪俾佢得程囉 最想聽你依句

啲大陸雞好撚蠱惑，撚啲呀伯係有一手

諗起就聖誕節，有燈飾睇既時候 ，急不及待要玩玩

個呀叔比一百定五百

收錢收錢收錢

推

入西九文化啦

屌你老母 死老雞

直接入堆填區啦

其實收錢係咪拉得

屌你老母.....
成班精神病人
外國人嚟到以為香港人痴線既